Android 點測Battery Health?

我用Accubattery 測. 但新換電都得92 %? 另一部換左1 個月89%. 巴打們有冇介紹?

push

副廠電掛

原厰維修架

好似冇得 check 準確剩返幾多 mAh
只有預估

用 app 如 AccuBattery?

叫佢幫你check

自己feel

就係accubattery 兩部機原厰換完都90. 覺得唔準

又要book 好煩. 你知啦. 唔知係app 定電問題. 搞一輪無得換好on9

我用sony機有得入code睇返 你試下google你部機嘅型號+battery health 應該都有類似嘅東西

AccuBattery 係計你差電時間去估電量
所以你換左新電之後要用耐 D 先 Check 得準